一人一個inbox支持良心記者！

今日6個良心記者夠膽對抗黑警，但唔知返到去要接受高層咩壓力

大家不如一人一個inbox message去嗰幾間報紙個page, 多謝良心記者付出

簡單一句：
感激記者一直報道真相，貴報勇敢發聲

推